便衣狗狗查閉路

喺嗰頭返工
頭先發夢有三個自稱CCB嘅便衣狗
話要攞12號嘅閉路
同佢講影唔到外面
佢話影到舖內就得
明顯秋後算帳
所以話有個資嘅八達通真係唔好亂用
大家小心

有搜查令？

可以唔俾？

無開咪得

有 要12點至18點

佢哋放低張嘢就走咗 冇話要即刻睇
應該仲有好多間要查

有權反對唔俾佢搜

愈大嘅白色恐怖會激起更多人決心推翻政府

警同林鄭都決意駁到盡啦

出法庭order先再講，出得黎都overwrite晒，甚至而家都可能overwrite晒

放心，香港人唔會諗推翻政府。

CCB?

幾時示威遊行變左CCB 理

大家都冇路可退

狗狗不足

掩飾嚟
等佢哋可以用第二個藉口查
賤格😪

佢地係唇亡齒寒嘅關係，林鄭唔掂實會查警，一查警班狗大換血都似，仲唔死攬住對方咩

咁就仲好，大把時間考慮
落閘集中精神 好好考慮，問下其他股東意向
諗清楚先再算

推